# 更新日志

## v0.2.7:

本次更新如下内容:

1. 新增Chrome插件(v0.0.1)
1. 删除cSpell词库
1. 常规更新(UI, 依赖, 数据)
1. blog: 修复前端bug
1. proxy: 支持多订阅
1. joke: 增加开放api
1. 更新运维脚本
1. 更新Vue项目
1. 更新cors规则
1. 更新gitignore
1. 更新Github Action
1. 更新dev页


## v0.2.6:

本次更新如下内容:

1. 常规更新(UI, 依赖, 数据, cSpell词库, Readme)
1. 更新工具安装脚本
1. blog: 新增blockquote
1. 添加animate.css
1. 更新快捷链接
1. CI: 添加docker镜像发布流程
1. 添加CounterApp, NotesApp, QuizApp, VueRouterLearning
1. 新增依赖管理工具


## v0.2.5:

本次更新如下内容:

1. 更新Readme
1. 常规更新(UI, 依赖, 数据)
1. proxy: 更新数据结构
1. nav: 支持条目特殊标记

## v0.2.4:

本次更新如下内容:

1. 更新Readme
1. 常规更新(UI, 依赖, 数据)
1. blog: 修复公式块溢出问题
1. 更新github模版

## v0.2.3:

本次更新如下内容:

1. 更新Readme
1. 常规更新(词库, 依赖, 数据, 数据结构)
1. 重构proxy应用
1. 支持terser压缩JS输出文件

## v0.2.2:

本次更新如下内容:

1. 更新Readme
1. 常规更新(词库, 依赖, 数据)
1. 新增apple-touch-logo
1. 默认压缩CSS输出
1. 新增示爱页
1. 更新部署自动化脚本
1. 更新CI
1. 更新账本结构
1. 新增树莓派配置
1. 启用TypeScript

## v0.2.1:

本次更新如下内容:

1. 更新Readme
1. 更新依赖(django-jazzmin)
1. 更新博客UI
1. 更新SECURITY.md
1. 忽略pipdeptree.txt

## v0.2.0:

本次更新如下内容:

1. 重建项目结构
1. 新增数据备份功能
1. 添加小荷包付款码
1. 隐藏项目IP
1. 更新网站生日
1. 更新cSpell词库

## v0.1.7:

本次更新如下内容:

1. 解决tailwindcss与daisyUI冲突的问题
1. 更新tasks脚本
1. 调整项目目录结构
1. 常规更新(词库, 依赖)
1. share: 新增二维码分享功能

## v0.1.6:

本次更新如下内容:

1. 替换域名
1. 更新初始化脚本
1. 更新UI
1. 常规更新(词库, 依赖, media数据)
1. 解决frp服务端网站无法登录错误
1. 更新gitea配置
1. 解决blog feed跳转问题

## v0.1.5:

本次更新如下内容:

1. 完成profile相关功能
1. 实现找回账号功能
1. 优化代码结构，降低模块间耦合度
1. 更新UI

## v0.1.4:

本次更新如下内容:

1. 重构项目，删除spa页面
1. 更新cSpell词库
1. 优化代码风格
1. 更新UI

## v0.1.3:

本次更新如下内容:

1. 增强评论回复的邮件提醒功能
1. 实现评论回复@后的跳转
1. 提供fleet运行配置
1. 更新依赖
1. 更新感谢列表
1. 更新nav数据

## v0.1.2:

本次更新如下内容:

1. 更新测试
1. 实现评论区的代码高亮

## v0.1.1:

本次更新如下内容:

1. 更新博客评论功能
1. 优化UI
1. 更新测试

## v0.1.0:

本次更新如下内容:

1. 项目雏形
1. 在线部署
1. 数据迁移
